部mac機有一邊喇叭D聲忽然好拆

有咩原因同仲有無得救？會唔會係裹面D線鬆左
用耳筒都有同樣問題

呢家啲電子野好化學 整嚟都曬鳩氣 dup算啦

之前試過，拎左去apple換，好似都係200幾300蚊

咁平？部野個warranty過左好耐，聽日拎去睇下希望有得整

巴打你可以 walk in 去都得，我果次都係，不過最好梗係book定

可以自己淘黎整，但如果Apple 整都係200/300

值得去整